亂世中的淨土—求神、問道（16）

開定新po
巴絲得閒嘅幫我貼recap呀thx!

#712 就開定

Testing

Lm

煙巴仲有冇上水？
記得佢之前講11月有人叛變，係咪就係講澳洲那單？

LM

lm

LM

Btw好奇一問樓豬自信絲
見你平時冇乜時間上水 點解會咁想搶頭啖湯既

有無人copy番之前既線索
用緊電話好難copy

整合

btw我係冇自信c唔係自信c意思相反架

整合2

整合3

=======================================
##以下為地下事情類##
1. 地鐵非市民用既站係存在而且被對家使用
2. 石仔嶺、古洞站曾經停過屍
3. 對方以人作法事材料 (包括兩種，應各位要求唔提字)
4. 涉事地點包括：
路線A
(1) 太子站 (第四層?)
(2) 太子警察遊樂會 (底層?)
(3) 大坑東蓄洪池 放衫
-> 疑有地下祕道可直到蓮塘口岸前邊境範圍

路線B
(1) 鶴藪燒烤場 <=> 龍山隧道
(2) 新屋嶺 執衫
(3) 香園圍 執衫
(4) 白虎山 擺衫
(5) 蓄洪池 運衫
墳場放衫? 放滿再放水庫?
(6) 蓮塘口岸

5. 對方會挑選適用既人，所以捉大量人再挑選 (新巴估八字極陰)
6. 日間去唔會睇到野，晚間去基巴無信心你出得返黎
7. 留意山同蛇既關係，軍營為蛇穴，所以附近有山有水有地下水道 (新)
8. 留意冰廠、雪房之類建築：油塘、荃灣都有浮屍發現
##以上為地下事情類##
===============================================

##以下為GTA圖類##
1. 右上月亮：新月，指月亮週期，同對家行動時間有關
2. 地底空間是法事主軸
3. 圖片似地下停車場或蓄洪池之類地方
4. 相中男子帽上德文指from fire，線索可從火中找到 (基confirmed)
##以上為GTA圖類##
=======================================

##以下為未來或預言類##
1. 入冬後有轉機
2. 煽，要引蛇出洞，但不利我方，最新APS浮屍圖係煽的一環 (新、基)
3. 外力下對抗蛇既一部分(軍營)(早前西方既卦，5位巴打提過)
4. 己方重傷，暫未知能否踢走蛇主 (煙、新)
5. 2020入秋人禍潮再臨 (新)
6. 十年內 (2029前) 某國收皮 (新)
7. 2041世界第三次標誌性大事 (煙：唔正面提)
8. 木亥之禍 (煙)
9. 2041後，香港死得人多(病)，暫未知是否木亥之禍引致的身體問題 (新)

[7到9之間： 推背圖44，九國春] (待查證邊位講)

10. 警方會有重大變化 (煙)
11. 明年寅月(=正月，2020年1月底後)黑警將會被清算
12. 仲有一個姓陳人士出現，有大事發生 (基)
##以上為未來或預言類##
=======================================

##以下為未整合##
1. 韓義士張圖入面未確定是否韓寶生，但圖中人已過身
2. 太子站外哭訴既女人已過身
3. 一曲日升：曹貴子會係關鍵人物，同錢銀、何妖都有關 (煙)
4. 要留意尖形建築物 (煙)
5. 楓，未解 (基)
6. 旺角全裸墮樓男屍，未有其他資料
7. 天水圍墜樓屍體，暫未能證實是否霖霖親戚或媽媽
##以上為未整合##
=======================================

0
0
1
#7
蘇B禾艾你
•
2 日前
=======================================
##以下為特別備註 (1) ##
不刪減文字，煙巴極認同以下說話。
From靈異同路人TG
#占星運勢

大家都傷心周同學過身，今日不是占星重要日子，是八字轉移日子，是日立冬。

黑暗事件是香港自己個盤由11.3至到11月底，流年太陽走過本命八宮。水逆由10.31至11.21指事情減慢速度。留意11.11前後水星凌日時間，可能有有力證據出現，特別關於未成年手足。

再用Jupiter 老師秋分盤再推。11.18太陽走到天頂，其件事情(是次運動)推到最高點。12.10左右，國際合作可能有利消息。

如果綜合推算11月，似乎有些事情開始慢慢有跡象浮現，黑暗事件(特指暴力，性侵，地下資源資金)陸續曝光，但最大事件曝光時間未到。12月先到國際陣線大舉上場，現在蘊釀階段，外媒已經報導周同學死訊。
##以上為特別備註 (1) ##
=======================================

##以下為特別備註 (2) ##
亞巴提議：
1. 各行各業設立罷工基金 和 罷工委員會
於聖誕前進行大規模罷工討論/行動，迫使商界向政治施壓回應五大訴求
2. 發動大商場聖誕罷買 拒絕消費行動
3. 加強黃色經濟圈的宣傳，利用於大商場罷買的金錢，於黃色小店進行懲罰
4. 加強杯葛行動，例如facebook無關社運的群組，杯葛黑警/藍屍的加入，現實社交都要杯葛
5. 唔好下下裝修啦 又要花精神各公眾解釋原因 除非紅到出晒面 引起公憤先裝修 此舉可以connect 返好多和理非 因為有好多和理非感覺到為裝修而裝修
6. 美心在多間大學有食堂 大學既巴打可以各善食委員會施壓 踢美心出局
7. 商務書店同上 拒絕紅企入侵大學校園
8. 可以成立一d 保障比人政治迫害而失業既人的組織 去保障打工仔政治自由 至少良心商家可以係組織請番因政治迫害而失業既人 e.g.記者、教師
9. 國泰篤灰文手段 必須受到正視 免得其他偽中立既公司仿傚國泰 令更多人失去政治自由，我地可以向國泰既母公司太古集團施壓 希望太古集團正視及回應 否則發起杯葛太古行動
10.加強抵制TVB廣告客戶 成為專業團隊 發掘TVB廣告客戶的黑材料
11. 相反加強於黃色傳媒廣告客戶的懲罰行動 例如689搞邊間 我地就懲罰邊間 每星期發起購買日人人買左post上facebook
12. 強積金轉晒投資美國基金 令紅企股價下跌
13. 面對大型企業裝修同裝飾都無咩用 佢地太大隻 大把錢整番 我地要搞臭佢個品牌 就好似美心咁人人都知佢仆街 佢地太大隻 無可能咁快轉得到身 好快就食屎
14. 面對紅色既上市公司 幫佢既CEO宣傳佢有幾領導無方 有幾廢柴 令個品牌食晒屎 直接影響到個股價 迫使股東們收佢皮
15. 幫襯黃色小店 唔好幫襯大店 因為大店唔多唔少都會同大陸有經濟既利益輸送 就算佢地唔係藍 都唔想d員工係黃 所以加強懲罰黃色小店 共創黃色經濟圈
16. 加強宣傳不播TVB行動 就算係聲稱係黃店 一發現播TVB 就踢出黃店名單 令其自生自滅
17. 不要下下問有咩可以做 反問自己有幾多野未做!
##以上為特別備註 (2) ##
=======================================

#光復香港時代革命
#20191114.2358.UPDATED

從勞斯小姐copy的

四大巴打唔見曬

嘩, 一下就16

煙巴好耐冇上水

好擔心佢地有事

基巴好似有出現過呀，
煙巴就幾日無上水

大家集氣召喚煙巴，圖巴，基巴，新巴

各位好耐冇見
仲有冇人記得我

我認為去澳洲既中國間諜會將國際反共潮推上一層
gay煙新圖巴 點睇

訓醒就新post了

大家聽日記住去投票

圖中

[member]

Sorry for on99

－定會。

投建制對家

即係基巴？

不如大家今晚－齊早d 訓，
聽朝就可以早d 起身啦

諗住通頂

岩岩先訓醒起床

我都係

大家有無留意前一哥單新聞，算唔算好消息

咩新聞？

請問有無話幾點前最好，7:30？

5:30起身囉

係啊，沈旭輝話係國際對警隊最近最好既表態

終於追到live

共念所有香港人身體健康

記得聽日投票

佢先醒 唔出聲直到退休

我諗住hup一陣 跟住起身等 順便睇波

冇追po好耐
四大b係潛左水?

咁前前一哥咯

我都好想玩啊，但我要溫書啊

大家focus 係投票度

我都係
呢排傾緊咩

樓下都要5:30⋯⋯樓下咋，過海跑馬拉松先5:30

又開左新post lm sin
明天投票 大家準備好未 聽朝一早呀
唔訓就唔洗怕遲到

瞓唔著

我都係
好驚聽日輸得好慘

無聊喺度碌連登

有

早啲訓啦
投票呀

心情不佳 瞓唔著

數綿羊

一隻兩隻三隻

四隻五隻六隻

姐係即將難再現定poly係爆發位

Hi 咳到失眠

有冇飲中藥調理下呀

早晨
起身投票啦

Ddos到熱門冇晒po

我真係5:30起左身⋯⋯⋯太緊張

未啦，投完先食～ 講開就好肚餓

你嗰邊多唔多人

要排隊

侯生冇乜幾個

投完了

X2

唉，我呢d 山區兒童，
5:30就起身。
今日無揸車，要等到7:30先有車出市區投票，所以啱啱先上車咋

Me too

食個早餐，跟住補眠⋯⋯⋯

頭先上唔到連登？

係啊要驗證

大家早晨 投票啦

投完票飲緊茶

好撚多廢老

投票啦投票啦
今晚仲要睇點票嫁

未起身姐
我個fd都未

我琴晚都發夢去咗間醫院
有個人同我講2樓有送中既屍體

你地尋晚睇左咩post搞到發晒惡夢？

我6:30

我都試過，唔好自己嚇自己，攬攬

冇咩特別 最特別咪西九棺材個post

早吖，朱古力絲
btw, 啱啱投ed

山區兒童好慘架，
出市區要坐好耐車。
如果唔揸車，夜晚會無車返屋企。

唔講都無留意
佢留左tg比人

因為我開追故模式睇

落到去條隊d人多到
睇完戲先排

我排左15分鐘吖

入到去就唔好玩電話啦

好驚都係踢唔走建制

11：30己經100萬

做咗咁多年公民教育都冇咁嘅成績
柒婆係威嘅

起碼做了自己本份

投票條隊太長, 棄了

共念香港人身體健康
踢走建制派

好擔心

[member]我係呀
重要不停出text box
＂無法網路連線 -1001＂
member]

真係好難上
但唔緊要 投票先最重要

好煩 係咁上唔到連登

聽日就係

11.25
本命盤太陽，月亮，水星在八宮天蝎。有機會有關更多女性性侵資料暴光，水星進入直行前的緩衝期，所有溝通，貿易開始恢復正常。流年太陽合本命冥王射手八宮，似乎黑暗事件(暴力，性侵，地下資金)由外國媒體或宗教團首先發佈。
流年金星合流年木星，相信有關於國際貿易上有利好消息。由於金星不代表戰爭，比較大機會是貿易戰以外國家。當晚流年月亮在八宮，心情可能比較難受的一天，請好好照顧自己情緒。
【八字 由11.22轉換節氣後，12月上開始經濟下滑所產生的問題，引至對政府不利，到月底更趨明顯，舊有火日主帶領的運動模式，將由金日主接力，以往的多元抗爭會減少，較偏向一致行動，而且較以往狠勁。】

我今日排左個半鐘

我投完出去見到條龍仲長過我排果陣

今日連登係咪不停俾人ddos緊

係呀，全日都好唔穩定。

其實唔奇
英領個香港人單野發生咁耐 但爆大獲既時間剛好係人權法過左後
之後西方國家開始歸隊 可能會爆一d重要情報出黎攞正牌做野

我開頭以為係自己網絡問題

而家好似無乜野。

老人區都應該輸

而家投票率先得63.65%
好危

我果邊就係老人鐵票
上年輸200幾
今年有新屋邨 都唔知點了

我都特登番黎投投

幫手叫多啲朋友投就ok了
其實區選唔係真係咁重要
贏左區選唔會幫助依場運動
不過大敗就大檸樂

我都好鍾意食野架，
可否join ?

仲有岩岩去左澳洲個間碟
我覺得五眼聯盟應該夾好晒時間
一過人權法就爆大獲

就黎十點半 好緊要 好想快d開票

我試咗不下十次都係出"請完成驗證以繼續" po咗好耐都po唔到

唔知四大巴今日有冇投票

我又join

係咯，我上次立法會投都無人排既

做港豬好幸福

我屋企人同你屋企人一樣

唯有等聽日睇下會發生咩事啦，大家要照顧好自己既情緒啊

食食食

攬攬勇絲，我愛勇絲，你既文字成日都好鼓勵到人

我都係，所以我都係P牌

開始點票 連登又開始lag 啦

+1

好緊張

過左投票時間咪load到lo

我都想有得投

譚仔癮挑起左⋯⋯

上面有段占卜話過咗區選會更兇險因為政府洗茅招係咪因為區選民主派大勝呢

我都想有得做功課

唔係50蚊交功課咩？勁搞笑

呢兩晚真係好緊張

希望遲下贏埋立法會

瀝源 岑子杰 win 咗 yeah

Gay巴好掛住你

何已員，嬌姐收皮，粗口娟又唔掂，希望好消息繼續落去

要繼續赢 不放棄喔

好感動啊 好多好消息

學大J講句，緊張過睇NBA 希望長毛當選呀

感動到喊出來

好開心好開心好開心呀！！
何君堯 真係輸咗喇...開心到好想大嗌呀....

屌，長毛輸俾李慧琼

我知，但都唔想，輸2百幾票咋

係開心到嘔呀

琼子已經吹撚曬大鷄先贏果三百票，長毛都好勁

我地一定要煲底見好似今日趕走何妖時開香檳跳舞

我仲等緊

我岩岩樓下附近歡呼聲開香檳 我ff緊煲底見果日都係咁

定係講大波嬅？

基巴 好多區都係咁

係咩

你哋加油啦
我要抖返一排先

平安,但佢心情好似唔係幾好..?

好似得一區咁

你覺得會唔會階段性勝利？

GAY巴，大坑東蓄洪池係放衫，定係軍火庫（槍，裝甲車個類）？

咁直接真係答你唔到

咁如果話泥頭車司機，要搭車去揸架泥頭車出黎開工，係唔係好合理呢？

譚仔只可以食十小辣

想食酸辣

酸辣我應該食唔到
廢j

係咪應該去poly 支持下入面d 手足吖？
雖然無認識嘅人響入面
但係想去support 下佢地

好耐冇試過咁開心

真係好開心 屋企十年民建聯
但唔開心嘅係隔離邨都仲係民建聯

梗係清湯

區選好似嬴左?

我以前都係清湯嘅朋友，
而家十小辣

麻辣5小⋯⋯今日去食

越講就越想食

我都想試下
平時都係清湯
公司附近冇

hello長期潛水的我又黎了
今日應該係咁多個月黎我真係可以開心咁笑出黎
希望打左支強心針 之後會再繼續變好

死GAY佬 上水嗱 屌你老母爛化西

只能清湯嘅廢青

Gay dee dee咁你休息下

唔食得辣kfc d唔辣既雞都覺辣

11月真係好大人事變動，係咪暗指區選

今朝心情好好
冇啦啦見到上面有人入黎追擊Gay 巴

傻嘅癲嘅唔駛理啦

提醒下法師姐 驚佢唔記得呀

即block la, 可能佢見gay dee dee多fans咪anti下

正確，不用理會。

由你講出黎特別好笑

劣食絲唔好 block 我呀

食飽無野做黎撩交嗌
Blocked !

我都係，清湯咋

我估可能都係

係呀，我都係練返黎，
以前少少辣都唔得，而家十小辣覺得ok

笑撚左

練唔到，試過食太辣病鬼咗

琴晚追直播追到訓著左
依家勁眼訓
周身痛
基巴對未來方向有無得提下水

個d人有病 唔駛理佢地

琴晚睇到5點先訓
一訓醒笑到喊出來

睇到三點幾
一起床立即拎電話睇

唔識化 亦都冇化.....

心情太爽尤其是見到啲廢老嘴臉

貓絲
果班藍絲即刻收哂皮

大大力鞭到佢班藍絲出血

一早就去左d 茶記，淨飲杯奶茶聽住班藍絲哭喪咁。
乜都抵

呢個post 好跳躍，
今日係講化妝

大家都好跳

其實係我香港朋友話俾我知㗎 我冇自爆

GAY

Yes

雞雞 喵喵 雖然係好開心 要記住係用血換黎既勝利

最後意外嘅洋蔥
係時候推返poly手足啦

Never forget never forgive

咁會唔會好d
今晚開去開工幹實事試下先

無上2日
追post 追到癲

係啊，食可能都無問題，之後就出事啦

我都係，呢排皮膚超級差

呢場區選係呢一代年輕人用血汗黎喚醒香港人，好有「慘勝」嘅未道

見基巴話要潛水，之前四大巴嘅預言係咪已經應驗左八九成？黎緊預測仲有冇大事發生？香港開始向好？
（未試過咁開心，有啲迷失方向添）

我都係，以為休息一陣，建制會過百啦，點知50都未到

快d跟貓絲美容小貼士去做

呢個po好似都搞緊黃色非餐廳圈

想分享下
純粹分享下
切勿認真
切勿認真
切勿認真
我男朋友最近一兩日發咗個夢
係瞓覺果種發
之後佢夢見疑似已經去世陳彥霖媽媽嘅人(個樣似)
然後問佢咩名 佢答程彥林(同音字)
之後男朋友覺得奇怪 同死咗嘅彥霖媽媽似樣但又唔同名
好奇問佢 佢係咪被自殺 佢話係
問佢點解之後佢話因為知太多嘢
話中共做太多衰嘢 捉人翻大陸做喪屍
之後我男朋友就問佢 佢係唔係喪屍
之後佢個樣變咗個恐怖樣話 係呀
然後就撲向佢度
之後男朋友就嚇醒咗
好啦 分享完啦
大家切勿認真

我都係啊，溝仔有約會咪化妝咯

shiseido係好用既，用慣咗用其他唔好用

確實係，早兩個月好忙，但因為有仔要約，翻學都扮靚，確實係覺得自己閃閃發光既

由中一開始化妝，愈化愈濃

而加
番工番學都懶得化了

我都無啦，人地唔理我好耐啦

中醫揾基巴

benefit 幾好

紋眉係咪即係同紋身差唔多？

我嗰支都係係屈臣氏買㗎咋嘛

巴打葵青人?

我係屈臣氏見到先知原來咁出名

大家要繼續關心人踩人事件

11.18 油麻地人踩人事件

［Live] 毛we 同救護員開記者會講11.18油麻地人踩人事件

仲有好多人唔見咗

要做d 乜架？

所以聽日11至2就要唸經？

唔喺 喺其他

是 我依家真係be water

你問 勇絲

點解d人話何君堯冇咗兩粒lin頭嘅

開定新po

又bin c

一提到相關字眼會諗起

真的嗎？

知道咩係神奇水馬騮嘅年紀都有返咁上下

新b

豐年蝦

唔好屈我啦

小幫手之前都有人提過吖。

真係搵唔到 都冇野c字頭

喂係變身就好又唔係超人

我嗰枝都係係屈臣氏買 一係試下去d大間d嘅搵下?

印既話

行去第2間搵到la

早一套晚一套

朝早又要做多d野 本來個頭噴下鹽水同搽下lotion就得

melano cc?

新巴bb 應該係黑黑實實的。

好似好正

好Gay

召喚iamgay會員
你地可以相認

基巴去左潛水啦，有排都未返
同爸巴bb 玩住先

邊到黑黑實實

* 新巴

我都係就咁修眉就算，就係怕呢d情況

信就啱了

只要信不要問，不能說太多

仲搵唔搵得返佢地呀？

不用羨慕，現在呢條仔都不理我了，我都唔知點算

我都夜貓，黑眼圈好勁
唔知點遮

但我想問四大巴，沙律呢件事最後順利不順利呢?

其實我唔明咩來

大家都係估估下

唉

我都係
原先護膚已經懶⋯所以出街連防曬都懶得搽
宜家愈來愈多雀斑

上下水先

有無可能返到落黎？真係好細個⋯⋯好心痛

雞巴

想問係連登有冇得dm?

好肚餓譚仔三哥藍定黃？

應該計中立 之前俾人話藍然後秒速出CCTV澄清

好彩仲有得食

唔想訓呀好肚餓呀！但咁夜食野會肥

做多啲運動減返佢

啱啱發左個好真實既夢
起返身好唔舒服

其實，
有雀斑都幾可愛吖

其實佢地好似專門捉d 十靚歲嘅
係佢地有d 乜特別嘅地方？

投叱咤除咗RubberBand 仲可以投Kolor
Kolor啲歌一向高汁 紅唔起真係未解之謎
香港有隊黃到發金既樂隊需要大家支持

童子尿？處？

我知少少，但不能講太多

靜靜地 我唔想知

我尋日都食完鴻福郎

我唔要聽

唉，心都灰埋吖有時

其實有人已經估中咗

好似無？

夠啦

無

要搵幾位巴睇先知

送俾你，我就唔想見到

Pish

kolor 鐘意左佢地好多年
當年supper 彈起左之後 一直好想kolor都彈

韓巴識波

我好欣賞sammy

大家抽啲時間讀嗰個奏摺，係車公啟示
由善信(你個名)一路讀到感謝車公嗰度

眾菩薩改為
大白傘蓋佛母及眾菩薩

今日11:00am-2:00pm
請各位一齊祈禱/ 稟神迴向
Poly被困既人，被消失既市民

仲有18分鐘

＜重要溫馨提示＞
多謝你為香港出一分力，而家麻煩請花你幾分鐘查下你係咪"超級區議會界別"選民，如果唔係立法會選舉你就少左一票 (仲有拜託2020年9月6, 13, 20星期日盡量唔好外遊)。

1. 請到以下網站查清楚自己是否區議會（第二）功能界別 (俗稱超級區議會界別)，簡單輸入你身份證號碼同姓名就查到你個功能組別係咪"區議會（第二）"

2. 如仲未係，請用５分鐘填妥以下登記：
).pdf

我ok 架喎，
有少少雀斑，戴眼鏡，紅色頭髮
好可愛

吓⋯⋯諗唔到可愛，有無圖參考下

類似這個

老左就唔可愛架啦

推呢個

召喚新巴bb

見到哩個...講到咁...唔知係咪對家啲壞人

新po

熱血時報有本相薄專係放失蹤人仕的
留意下
好多後生的.
失踨日同家人報案日多相差2日-7日, 長則一個月
咁報後案, 一定有number
而最古怪係.
恐怖份子作出公開呼籲尋人
好多都係報案日後一個月, 或更長的日子
點解呢?
家人唔想?
定最後家人頂唔住
想公開尋人?

仲人踩人個班去左邊？傷亡人數呢？

d 消息好似完全無晒咁？

我 P
但傷者去哂邊
出面冇人講冇人提

搞掂

E家改左版唔多慣唔洗禁上面隻手

原來setting可以set番用上面隻手

岩曬我無記性

999

1000